<魔戰世界>日落聯盟找公會

小弟由巫妖王年代睇老豆開始接觸魔獸
一直到左6版先開始自己開帳號玩。

一直都係忠心嘅聯盟仔，直到有fd一齊玩走左去練部落。

漂泊咗兩個版本，在聯盟同部落之間走黎走去，玩玩下各自生活忙咗開始棄抗。

最近比珍娜吸引番黎玩，冇fd陪嘅我自然又番去聯盟邊玩

不過孤伶伶玩真係悶，又冇人陪打本，又冇團跟

所以想搵番個有親切感嘅香港公會，得閒有人吹水都好，有冇公會可以收留我

推